\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipsnames,svgnames]{article}
\usepackage{varwidth}
\usepackage{ProfCollege}

\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{xcolor}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{fancyqr}
\RequirePackage[margin=1.3cm]{geometry}
\RequirePackage{babel}
\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage{setspace}
\RequirePackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\RequirePackage{pstricks}
\RequirePackage{titlesec}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{microtype}
\RequirePackage{enumitem}
\RequirePackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\RequirePackage{frcursive}
\RequirePackage{unicode-math}
\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{empty}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
%\fancyfoot[L]{{\gray\leftmark}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}








% Multi-colonnage numéroté
\NewDocumentEnvironment{colenumerate}{O{2}+b}{%
  \begin{multicols}{#1}
    \begin{enumerate}
      #2
    \end{enumerate}
  \end{multicols}}


\def \R {\mathbb{R}}
\def \N {\mathbb{N}}
\def \D {\mathbb{D}}
\def \Q {\mathbb{Q}}
\def \E {\mathbb{E}}
\def \P {\mathbb{P}}
\def \Z {\mathbb{Z}}
\def \C {\mathbb{C}}






\renewcommand\TikzIE{%
  \clearpage
  \begin{minipage}{0.6\linewidth}
    \begin{tcolorbox}[userie]%
      \sffamily \Large{\textbf{\useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero}}} \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}
      \vspace{1em}
      \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}
    \end{tcolorbox}%
  \end{minipage}\hfill\begin{minipage}{0.35\linewidth}
    Nom : \PfMIENom\\[0.5em]
    Prénom : \PfMIEPrenom\\[0.5em]
    Classe : \PfMIEClasse%
  \end{minipage}%
  \par\bigskip%
}%

\renewcommand\TikzIECor[1]{%
  \clearpage%
  \setKV[IE]{#1}%
  \begin{tcolorbox}[useriecor]%
    \sffamily \useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero} : \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}\hfill Correction%
    \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}%
  \end{tcolorbox}%
}%
\begin{document}
\sffamily

\begin{Maquette}[IE]{Nom= Interrogation,Calculatrice=false, Numero=6, Date=14/11/23, Code={}}
      ~\\~\\
         
\begin{exercice}
\brm{10}
On donne les représentations graphiques $\mathscr{C}_f$  et $\mathscr{C}_g$ d'une fonction $f$ et d'une fonction $g$.

\begin{center}
  \psset{xunit=1.5cm , yunit=1.5cm}
\begin{pspicture*}(-6.1,-2.51)(3.1,1.51)
\def\xmin{-6} \def\xmax{3} \def\ymin{-2.5} \def\ymax{1.5}
%\psframe[linewidth=0.3pt,linecolor=gray](-6.1,-2.6)(3.1,1.6)
\def\pshlabel#1{\psframebox*[framesep=1pt]{\footnotesize #1}}
\def\psvlabel#1{\psframebox*[framesep=1pt]{\footnotesize #1}}
\psset{xunit=0.75cm,yunit=0.75cm}
\psgrid[gridlabels=0pt,gridwidth=.3pt, gridcolor=gray, subgridwidth=.3pt, subgridcolor=gray, subgriddiv=1](0,0)(-12,-5)(6,3)
\psset{xunit=1.5cm , yunit=1.5cm}
\psaxes[labels=all,labelsep=1pt, Dx=1,Dy=1,Ox=0,Oy=0,ticksize=-2pt 2pt, showorigin=false]{->}(0,0)(\xmin,\ymin)(\xmax,\ymax)
\uput[dl](0,0){\small O}
\pcline[linewidth=1pt]{->}(0,0)(3,0)
\pcline[linewidth=1pt]{->}(0,0)(0,2.5)
\newrgbcolor{couleur1}{0.6549 0.6549 0}
\newrgbcolor{couleur2}{0 0.3176 0.4745}
\newrgbcolor{couleur3}{0.0941 0.647 0.0196}
\psdots[dotstyle=Add,dotscale=1.4,dotangle=45,linecolor=red](-5,1)(2,-1.333)
\psdots[dotstyle=Add,dotscale=1.4,dotangle=45,linecolor=blue](-5,-1)(-4,0)(-3.5,0.5)(-3,1)(-2.5,0.5)(-2,0)(-1.5,-1)(-0.5,-2)(0,-1.5)(1,-1)(1.5,0)(2,0.5)
\psline[linewidth=1pt,linecolor= red](-5,1)(2,-1.333)
\pscurve[showpoints=false,linecolor=blue](-5,-1)(-4.3,-0.5)(-4,0)(-3.5,0.5)(-3,1)(-2.5,0.5)(-2,0)(-1.5,-1)(-0.5,-2)(0,-1.5)(1,-1)(1.5,0)(2,0.5)
\uput[ul](2,0.5){\large $\blue \mathscr{C}_f$}
\uput[ul](2,-1.7){\large $\red \mathscr{C}_g$}
\end{pspicture*}
\end{center}


\begin{enumerate}
\item Donner l'ensemble de définition des fonctions $f$ et $g$ : ${}\dotfill$
\item \begin{enumerate}
        \item Donner l'image de 2 par la fonction $f$ :  ${}\dotfill$
        \item Compléter : $f(-3)=......$.
        \item Quels sont les antécédents de $0,5$ par la fonction $f$ ? ${}\dotfill$\\
      \end{enumerate}


         \item Résoudre graphiquement les équations suivantes (On notera $S_1$ et $S_2$  les ensembles solutions) :
\begin{center}
\hspace{3cm}$f(x)=-1$\hspace{4cm}$f(x)=g(x)$
\end{center}
 
${}\dotfill$\\


       \item Résoudre graphiquement les inéquations suivantes  (On notera $S_3$,  $S_4$ et $S_5$  les ensembles solutions) :
\begin{center}

$f(x)<0,5$\hspace{3cm}$f(x)\leqslant 0$\hspace{3cm}$f(x)>g(x)$
\end{center}
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
\item Dresser le tableau de signes de la fonction $f$ sur son ensemble de définition.\\

${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
\end{enumerate}
\end{exercice}

 



\end{Maquette}
      
  
      
  
\end{document}